Sigma sdq h 個畫質衰過1吋傻瓜機

Canon個DR出名低都屌打foveon, 但估唔到rx100個Dr仲好過Sigma sdq h。

而家好撚多二手佬同所謂老師傅水鳩新手買foveon機。

唔同色既？

點解要係咁屌一部冇人用嘅機？

foveon 不嬲唔係當正常機咁用
用iso 100－200,0ev 先會靚

菲林都話有得Push佢就唔push得，垃圾黎。